［突發］沙田友注意 沙田街市對出拱橋出現連儂橋

將成條橋都整成連儂橋 行過可以貼番張memo

推爆佢 比多d人知

推

一齊貼滿佢比班廢老睇我地幾高汁